[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(322)

Lm

LM
另招16-22歲 QQ boy 做下朋友仔

早晨

我真係好不了

LM

你重要啲

係。。。

有底線重要啲。。

fun?

你想？

講

ok

fun where ?

You decide

who

Me le ?

3P?

hello add me tg

做朋友仔有乜所謂

呢句已經暗示我係好人

上面咪講左朋友仔

又漲

溫下書都漲

咁你SET堆條件jm9

徵男友 要高大大隻有錢識彈琴讀書叻

不過如果靚仔就冇乜所謂

Who

me

走開啦

you

知喇知喇

不是

不了。。臭

係

吓.......

我幫你出火

你都好....

你成日話自己好大.....

冇你嘅事 你可以出去

hi fun?

ok bye

come uk?

少扮嘢，唔好扮唔知

佢咇咗少少屎出嚟

...........

fuck

no

sorry......

有冇一仔幫我洗。。。

諗起媽媽。。。

我好想奶人屎眼。。。。。
好好味

幫你奶

好high.... 佢好乾淨 冇乜味

佢真心正

唔驚有屎咩

可以，不過同我洗乾淨

又上黎曬命

ok 反得開就得

agger.....

好想奶

清乾淨

點解

唔割好玩啲

割咗嘅話我容許對方甚至主動玩深喉

(>^ω^<)

唔想含你個條。。。

扯咗反到奶唔到囉

我好快扯。。。

susan?

我睇緊d咩

出 返 去 ！

88

你就冇

收番埋你條脷喇 想嘔呀

放學鳥

見到你就好肚餓。。。

咩意思⋯⋯⋯⋯⋯

想同你食jolibee

😂😂你搵番你同鄉去食喇

可免則免

好衰

小妓妓硬到温唔到書喎。。。

咁點呀

我先係！未老先衰

。。。

妓叔

我都唔知。。呀

book 咗。。

唔係掛。。唔知。。。

好想玩。。。

咩樣。。

好想做灰姑娘
唉～
又嗌喇
真係煩呀
聽！到！喇！

條友都唔知係咪玩野

show blocked user

我講笑。。。

sorry.......

唔好block 我。。

Show blocked user

Who!?

唔好拉低我啲笑點

而家係咪唔滿意？

係咪你照顧我？😂

真係講緊我

冇玩。。。

我係灰姑娘。。

做完零要訓返6個鐘先可以recover到

名零

我要你吉吉。。。

會係咁想屙屎又流血

食乜好

我係灰姑娘 王子喺邊

吓
喺唔係太大 唔夠温柔。。

好肚餓

食嘢

有啲呀叔都好臭

食乜好
呀活冇咗g 胸飯。。

冇仔食

睇唔到

又係喎 咁招男性朋友la

圖都唔識po

mean到

廣州

想知道除咗app仲可以點樣識人🙂
認真 PM

又追擊

呢度大把仔你識

呢度（好似係）

放底Tg
好多痴漢hi你

好似唔係好似

可以識我

@cpryn

Hello

係度識

死開

有啲high high 地嘅。。

新人已經完成新手教學：被粉粉彈鐘（1/）

你以前唔會咁

以前以前 你update吓自己啦以前

我愛你

...哭緊
你好想定點哄我

你講乜？

好深呀

有無咁快呀⋯⋯⋯⋯

我唔識放開自己。。

淨係想聽多一次
bb好愛你

係以前呀。。。。
你對Ada 唔好咩？

睇落
其實係有人迫我。。。

bb好愛你

我都係小朋友

返到屋企。。。

成日唔搵 成日唔緊
成日話見但見一陣
態度唔同以前 成個冷淡曬

check pm

[member]佢真人⋯⋯鵪春咁/member]

hi 好似好耐無見

係喎。。。

死開喇

嬲

嬲飽佢

冇錯

獲得獎勵：與腳腳私交

結婚

結條毛毛

某條線你同我聽住
雖然我宜家同你停戰
但係你唔好以為我真係會忍你

我都係

做咩盜用我金句？

太正字了
Fail~

你個日坐係我隔離

無「～～～！！！」你都夠膽出黎扮？

咩年代錯字

佢係咁

屌你死撚開咪阻住我媾仔

佢好女仔。。。

今日我生日。。

有咩慘左教siri一百次都唔識讀我個名

仲有ac 咩好耐無睇過佢

溝第二個啦你

關你撚事咩屌你老母

家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招

唔知

唔乖

真係架？

洗唔洗你approve?

淫0

嗚嗚嗚

( Show Blocked User - •。。• )

點啊你又

同佢講你讀錯我個名

生日快樂

你男神麻 得喇 知喇

ching好傲嬌...
明知你愛我 我卻沒有回應...

咁傲嬌嗰個應該係你?

做咩姐男神

冇用過 咬字唔正用唔到。。

多謝。。

............

睇佢背影都知。。。

Id?

壞壞

傲嬌係另有其人

又高又大隻又大丁

？

Playboy 不了

丁都睇過........

個晚佢..

你係playboy?

Ho horny

幫你 手天使here

點幫

你想呢

我又要

你都有今日喇

恥笑

雙手起機？？

搵葉太喇

磨下I

磨下磨下就會比人隊入黎 不了

好想要

吉下吉下好high

你隊先

Same

而家好眼瞓。。。

雙龍

大叔

做咩放我上連燈

會合唔埋。。。

不了

你係大叔？

未放得入應該都已經比我踢死左

39..

咩你係大叔啊

邊個再話佢playboy就係同我過唔去

有幾叔

大家好

大肚腩 有so個d

唔該借借

細家好

有無肌

黑撚好

得括約肌

恰鳩我

邊度做

想念你的撚⋯⋯

你入人囉咁

比人...?

大過cc叔

汪

緊唔緊？

真係你。。。

佢好靚仔。。。

我好緊

我知⋯⋯⋯

想屌。。

把聲又好聽。。。

未聽過⋯⋯⋯

逼得太緊

你明明死淫零

55

好想睇靚仔

我會奶下你花花先

啊 好舒服

我想入人。。。

夾斷手指

入未....

瞓。。好眼瞓

成個拳頭入左

Megan Fox 咩

入。。。

深啲

係 唔係成日睇

錯 係teeth

佢已經伸到最長

諗起都恐怖

好慘啊 佢有幾...?

40cm

好似要比怪物食左咁

你係個怪物？

40cm 係人面食左你

???

我hi

再留過

死開啦

腳交

小腿幼好似天生？

男神 你已經夠正

j幼就天生

真j幼

p

收聲啦妓女

我ok

?

l

邊個

a

不要問 接落去

死肥婆

賣菠蘿

以為自己好好笑？

y

下⋯⋯乜唔好笑咩

香蕉黎?

呀～～～～～～～～～～

好想

我行街俾啲黑警恐嚇

但人地係男神

你有冇三個窿先？

馬眼比你玩埋

向上放定向左向右？

咁都幾長 又可向上向左右

又硬

18🤤

想瞓覺

咁快d訓

瞓唔著

點解阿

胡思亂想

放低電話合埋眼就得

好啦 咁聽日見

我幫你腥

早豆

唔知你邊d

Morning

屌死你

我囉

著俾邊個睇

要

我都唔貴

睇片都覺得痛。。

啱啱瞓醒都係。。。

攰

fun fun fun ???

軟咗啲。。

瞓咗有九個鐘

出軌。。沖涼先

我得5個幾鐘

我四個鐘

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(323)

no place ar

好辛苦wo清

習慣了

我訓少一個鐘都好唔舒服

hi

性慾高漲

susan

你唔係慣咗咩

今晚fun?

唔多慣架其實不過死都唔願早d訓

Where

點解唔早啲瞓

你想？放幾點？

我一起身就入post....

仲有你隻衰野

都會盲。。

番工好悶

我成朝靜係同左個清潔姐姐講唔該咋

Pantry阿姐蝦蝦霸霸連我都唔理

我理

屌鳩佢問佢憑咩蝦蝦霸霸

想講啲茶水阿姐真係好撚市儈

我宜家呢個姐姐唔錯又後生⋯⋯⋯又好禮貌

點點牌

啲阿姐會同我爭住奶女上司個閪

做個時先有㗎喎。。。

對上一個姐姐會咁做，最後得罪左個vp 即炒

作為公司寵物嘅我表示唔可以認輸

好眼瞓

粉粉早

⋯弓喜一對新人

想睇。。。

想睇你多啲

hand hand

Morning guys

有無掛住我

男神早

日日都fun

琴日冇

反擊呀要